再玩抖音我就 我就...

依排細佬成日係度講蝗語又唱曬歌
睇下佢做咩啦 屌你用老母部手機玩抖音
我即刻衝過去搶咗部手機 del鳩個垃圾App
再同佢講唔好再玩 on9仔先用
點知佢喊曬口搵老母
老母仲屌番我轉頭 話我大蝦細
真係on9 香港下一代冇得救